MacBook 2016定MBA 2017

點揀好？
Macbook 2016 $79xx
MBA 2017 $ 71xx
其實都係做下文書，睇下片

mba 2017

文書睇片mba 2011都夠啦

Mba 2012 都夠做project 同睇1080 av

一係 thinkpad x1 carbon 一係 xps 13
macbook 同 mba 狗也不屌

Macbk pro vs mba only

如果睇片多nmb會好啲
Mba個芒真係睇壞人

佢個mom撚有1080 睇到我盲

900p mon